搵到真正屬於熱刺既運動

咁多年係足球上無咩成就
只不過係成隊玩錯運動
如果直接成隊轉玩呢個florentine football
相信佢地一定可以利用佢地既格鬥技巧係呢項運動創出佳績

Calcio fiorentino (also known as calcio storico ”historic football“) is an early form of football and rugby that originated in 16th-century Italy. Once widely played, the sport is thought to have started in the Piazza Santa Croce in Florence. There it became known as the giuoco del calcio fiorentino (”Florentine kick game“) or simply calcio; which is now also the name for association football in the Italian language. The game may have started as a revival of the Roman sport of harpastum.

一直錯怪佢地， 原來佢地領先我地咁多年已經實踐緊